今日12點幾1點係銅鑼灣做過問卷既人入一入黎

個男仔著灰色短袖衫
運動長褲

幾靚仔

我係搵你做問卷個個人

做乜？

你邊位

gay